奉勸各位巴打唔好買呢隻洗頭水

唔影牌子廢事話打手 但巴打應該估到

一直用開依個牌既洗頭水都相安無事
咁近排用晒去買枝新
見到佢有依隻薄荷味
咁近排天氣熱諗薄荷應該幾舒服就想試下新野

頭先洗頭果陣覺涼涼地都幾好 都無買錯啊
點知過水先見真章
洗頭d水流到落龜頭
仆街 點撚解龜頭咁涼咁乸
唔通咁後生就廢左
原來係枝薄荷洗頭水出事
已經係咁沖水 點知都仲係咁
無諗過效力連下面都照顧埋 唔慌唔涼
依家著住條底褲龜頭都仲涼緊

今日第一日用可能感覺唔準
聽日將鳩毛當頭髮咁洗試清楚d